\begin{song}[remember-chords]{title={Država}, band={Andrej Šifrer}}

\begin{kitica}
C 	Am 	G 	C \\
Kdo bo za pijaĉo dal, ko umrla bo država? \\
Am 	D7 	G \\
Kdo takrat bo mašo bral, ko umrla bo država?  \\
C 	Am 	G 	C \\
Kdo bo za sedmino zbral, ko umrla bo država?  \\
	C  Em   Am 	G             C \\
Hej fant to bo dan, kot ga še ni bilo! \\
Kdo bo na pogreb prišel, ko umrla bo država? Kdo bo glavni govor ime, ko umrla bo država? Dvajset miljonski zbor bo pel: Umrla je država« Hej fant to bo dan, kot ga še ni bilo! \\
D 	G 	D 	G \\
Državna varnost bo varnost le, policaji le ĉuvaji še  \\
	D 	G 	D           G7 \\
Komu bomo carino plaĉ'val in koga v areste dajal'?
\end{kitica}

\begin{kitica}
Na koga bomo pol pljuval', ko umrla bo država? Koga bomo v rit suval, ko umrla bo država? In kam bomo z vsemi ljudmi, ki delajo za državo Hej fant to bo dan, kot ga še ni bilo!
\end{kitica}

\end{song}
